【維吾爾集會】全民著住罩袍聲援

話說我頭先聽尋晚聽講緊清真寺單夜提到政府淆伊斯蘭世界，建議著罩袍睇下啲狗會點
於是我即刻諗起，係喎，來緊老豆巴話要搞聲援維吾爾人集會
而提到維吾爾人，同清真寺咪connect埋！？
如果集會成千上萬笠晒罩袍，啲狗淆嘅話啲畫面即刻上全世界新聞，到時就...